當年嘅國際學校女神，點解依家會變左蛇精男

以前

依家

以前都男人樣黎

好多人一開始整就會整到停唔到手

個鼻長到

女乜撚野神 未整都醜到仆街

已經無人識佢 ？

整唔整都醜到

無陰公，想當年女神嚟